點解啲人成日認錯哈林同庾澄慶？

有啲仲誇張到話佢地係同一個人

爛晒喇

重敢開喺創意台
佢都算毋知醜

好笑哦

on9,佢地明明就係同一個人

樓豬由2005年坐時光機黎？

啲00後係咁架啦

仲有人玩